美國副總統彭斯指英國讓華為參與5G是美英兩國的問題

美國副總統彭斯表示，英國決定讓中國電訊設備商華為，有限度參與5G網絡建設，仍然是美英兩國之間的問題。被問到會否影響兩國達成貿易協議，彭斯說拭目以待。

不過，白宮經濟顧問庫德洛說，英國的決定不會妨礙兩國尋求達成貿易協議，又指美國會與英國在5G方面合作，美國希望達成自貿協議。

被問到總統特朗普據報與英國首相約翰遜通電話時爭吵，會否影響兩國達成協議，庫德洛表明不會，又質疑報道的真實性。

英國開門，美國殺敵？